其實中意tomboy嘅女仔算唔算異性戀

明明tomboy都係男性打扮，冇鳩扮有鳩
咁其實啲lesbian心底都係中意男性？

男人鍾意TB算唔算同性戀？